我知你會睇到架

分手就快五個月 我真係好掛住你
呢段時間由你block我到unblock再到依家block反我
我只係想講 我會一直係到 我會等你

老實講 你咁樣反而會令你個ex仲反感
不如灑脫啲仲好啦 樓主

放唔低

無放唔低，只係你唔想。

佢係我最愛既一個
覺得無論幾耐 只要佢會反黎 我都會等

傻鳩 你既最愛而又錫你個人係未來等緊你 唔係宜家呢個 唔好問我點解知